外國樂隊主音好似石內卜

咩band嚟

以為你俾隊band 嘅相
點知你俾石內卜張相

想上黎問係邊隊band

黑人問號。jpg

我記得係白人黎